「人體實驗」臨床戒J日記 修煉仙人模式（2）

戒J日子已經黎到第八日，好多謝大家支持。但由於有人對我呢個實驗有d誤解，所以我要係度解釋番，雖然其實我係第一個po已經講左，但都想講多次。

一開始我既立場並無話打J係一件衰既事，我開呢個戒J日記既目的係為左驗證戒J對身體其實有冇害，因為有人話有，亦有人話冇，所以我決定自己試。一開始只係得我一個自己要戒，不過後來有好多巴打話想一齊戒，感受下個改變，我先多左同行者計劃，但初衷我都係無變過，就係用自己既身體力證戒J學說。

最後都多謝大家對我呢個活動既支持，戒J時間已經黎到一半，好快我地就會有結論了

今晚11點，戒J日記Day8，與你同行

留明戒丁

留名

同行

戒丁24日留名

Day2留名

切L左佢啦

就嚟考試
想個人精神啲戒緊
戒丁人 共勉之

繼續上路 lm
Days 5: 精神好左好多 面色當然一樣啦
接近無野做去做左gym
條氣順左好多

延長啦巴打。

新post留名

諗下先啦有d忍不住了

Push

最後都多謝大家對我呢個活動既支持，戒J時間已經黎到一半，好快我地就會有結論了

你諗住戒半個月

Day3 留名
感覺頭赤赤，個人好累 但都想繼續戒

係呀 一開始有講

嫪毐老藹明已留

好辛苦嫁喎 要日日整理個名單

你仲有冇人妖圖

新po留名

考慮下忍多陣啦如果過左兩星期都捱得住，你依家任重道遠呀，你一走好多同行者一定頂唔住架。

戒J幫幫主戒個J都變左任重道遠，我盡力試下啦

仆街原本諗住今日返香港大丁特丁，點知wifi 壞撚咗

DAY 4

雖然冇上水 但我冇j

連登史上最大戒J軍團

留名 今日day0

留個名先 第二條命day2

Day 13 留名支持

樓主快啲開telegram group啦

以後唔打算啦

上個post D 丁圖冇名冇番號 想打丁都冇辦法

Day 3

日日打飛機 /扑野 36歲
一個星期跑3次 6km 有時跑山
覺得打唔打j 無關係

跑得多就fit..... 跑得少就屎d...

開乜撚野 咁都想小圈子

post2既第一篇日記終於都黎了，唔好意思遲左少少。繼續多謝大家對post2既支持，希望快d可以上番熱門啦
另外有人話開telegram group呢件事，我都仲諗緊，唔知大家意見如何？
P.S 名單要後補，因為係上一個post度比較難去整理，比多一日時間我，驚既話都可以係呢個po到再留多次名。
------------------------
戒J日記Day8 24-05-2017 黑雨紅雨同黃雨我屌你老母大交合

嗱就咁，本來我一起身就諗住話食個早餐之後安心過呢日既，但點知大交合一朝早就送左個黑雨比我，就搞到我見咁大雨就上番床訓覺，結果一覺醒來已經係成點幾。咁無辦法啦，落街食個飯上番黎就準備未來茶飯大計，搵工呀，諗下睇咩書咁，又睇下琴日alpha go同柯潔個盤棋局既分析。
到左夜晚就同符愛糖巴打打lol，搞到日記都差d唔記得打，要不是佢提我一日都係電腦累事。

身體狀況：
突然發覺一路困擾左我半年既鼻塞係我戒J既呢段日子無復發過，所以我最近都有覺好訓，原來打得J多會令鼻敏感加劇呢個係真。
但身體仲未回復番通頂前既狀態，仲係有d攰，要訓比較長既時間，希望儘快可以調整到。另外就係對人都大膽左，不論你話心理作用定咩都好，我最明顯真係感受到對人無咁驚既

Lm先
利申已經十日冇j

Day4

留名
我day2喇返生喇要

巴打不如用google docs

即係你想共用比人自己改？

Day 2
今日有癮起情況,即刻上連登睇下各位巴打留言拎下力量,點知一堆丁圖
好彩終於識開個不自動顯示圖片功能
暫時頂到,冇咩大分別

Btw 希望樓主一直堅持,追左咁耐post樓主已經成為精神支柱

目標係永不打丁各位巴打共勉之

就嚟Day3
可能時間未係好長
仲未有意慾去打j

唔好講到咁誇張，不過好多人都話呢個post幫左佢地好多，我都好開心。之但係，我覺得長期唔打丁都未必係好既。尤其是無性生活既情況下，唔打丁都唔係好事，我諗

不過我想問
如果同女朋友(唔係左手)扑野 咁點計
算唔算破戒

利申: 冇女朋友

正常性交係唔計但我都冇女友

今日先day2 唉

香港戒J論壇，屬於香港人既戒J淨土，獨有香港版戒色文章

各位請加我IG：siudontleave

香港戒丁論壇有大量戒J前後對比圖，戒J必睇

如果2星期 分別不大 無變化
係繼續更長時間戒J定唔戒

十日冇打

其實可以考慮下，唔明點解小圈子
利申未用過

係到mark低先 其實應該完左day7 進入day 8
戒到唔記得左去到第幾日
咪住 原來已經一星期啦

呢個真係人生交叉點，我仲未諗到點解決

得幾日個d 其實都無變
係個腦知道左戒 實有d唔同咁

去到20幾日個時先係有d唔同

呢個post冇j圖喇？
btw介丁+1

Lm

好難破戒 但係難得踏出左一步
又有咁多巴打一齊
我決定訓教唔理

我都係呀屌不過都好

今日飲完酒勁想打J
仲忍緊
好辛苦
btw我呢冇打之後晚晚都瞓唔好

Day3 仲未有太大意欲想打 希望keep到

成功第2日冇打j 開左陣av黎睇 但冇扯到就關左 冇乜j意

心理作用啦,你一心諗住j 係唔好 係壞事, 你做左=做虧心事.... 同你去偷完野唔敢大搖大擺一樣

攪咁多野... 做多d 運動好過啦,包你身體仲好

Day 12
破戒

陣亡報告
完成day 7，day 8內陣亡
屌尋晚諗住mark低戒到第幾日，點知最後都係頂唔住
一扯就係咁流野出嚟，個撚頭十級敏感，hi到已經好爽
最後都係決定放咁啲出嚟，噴左好多
雖然聖人mode揼春，但係都覺得自己幾叻仔忍到一星期
下次就座底一星期，依家等復活
樓主辛苦哂

day 4 敗北

樓豬你同我係同一日架
你收皮先我一定笑鳩你

報到先 尋日又朝9晚9瘋狂ot 無時間報到

仲係聖人mode

day3:陣亡

戒左兩日 琴日黑乳反而忍到 今朝早起身係床hea左三粒鐘就破左 準備復活 今次俾目標自己戒一個月先

今日啱啱好兩星期。

心態好左，諗野正面左，
但係病病地。

點解個個都覺得戒J就等於無做運動呢？我唔明白

咁要靠你d人妖圖頂住啦仲有你將渣ga圖真係好好笑

召喚渣ga

我都頭暈暈，點算

Day 5 就快望到家鄉

右眼乜柒都望唔到
Sor9ly

谷精上腦

Day5陣亡

尋晚我都頭赤赤，胃脹脹想嘔想嘔咁
不過都仲頂到 Day4 留名

報到，仲頂得住

仙人模式

我前兩日先病完黎

都係嗰句啦，一切都係安慰劑效應。

我自己就親身戒咗成年嘅，完全Feel唔到有變化。

戒丁可醫百病只不過係迷信。

同埋我極懷疑蕭別離會開分身去爭論，正Ac就發spam文。

我平時有做開冥想,戒左幾日feel到集中左,易啲入mode

我都有做冥想，最近集中得都OK

今日陣亡，又要由頭計過

呢條友仔真係好似邪教咁 係咁洗人腦

邪教都會要你課金, 戒丁問你拎左啲咩

要直接課金比你先令到你受益到
靠宣傳戒丁已經夠上位 上到雜誌 有名氣 所謂知名度 呢D唔係你既benefit
唔好當全部人都傻

你都係呀，唔係為咗知名度，就係收連尼住錢做埋啲濕鳩解密以免CDROM走哂冇廣告收益。雖然唔關我事

不過同意你對戒丁邪教嘅論點，個永離六道同蕭別離經常出現係一個Post，極有可能係分身。

上到雜誌得別離一個,但戒丁GP就有3個, 何況別離重要帶口罩
不過你要誅心論我都冇計既

蕭別離有冇出現喺我個佛教POST?

日日打先身體好 Google下就知戒J對身體無正面影響 有都係心理作用

唔使咁快否定喎，我都係推測啫

成班都係痴線

唔係否定就肯定架啦, 見到就回有話快唔快架咩

Day2 希望撐到落去

我覺得唔洗理究竟戒丁係有冇用(在科學上), 你覺得有用就跟, 即使係心理作都冇問題架, 試完冇用咪打番囉。You risk nothing

適量打丁係可以維持腦內物質嘅正常分泌，雖然我都支持樓主做埋個實驗，但最驚係戒丁邪教日日洗腦，令安慰劑效應影響咗個結果。

就算係安慰劑效應, 自己覺得好咗又有咩問題?

我係啲打得比較密嘅人，一日三四次係好平常嘅事。普遍黎講，我覺得自己冇打嘅日子做野專注力係高d

歪論歪到咁，咁駁不如唔好駁

樓主實驗緊戒丁係咪真係有用，有安慰劑效應影響咁不如唔好做啦，直接去求神拜佛咪得

打大段野都根本冇答到我問題......

就算係安慰劑效應, 自己覺得好咗又有咩問題?

有問題/冇問題?

因為唔夠科學, 所以你專注力其實係冇提高到架

Day 5

適量係好事，但過多係會影響健康，做咩都係一樣。

冇打丁覺得專注力提高係因為：打丁後腦部釋放出物質令你想訓教。(唔記得咗叫咩名，但應該可以Google得到)

另外，亦有條公式可以計你年齡一日可以打幾次：

年齡第一位數乘上9，例如：

30多歲者，3×9=27，為每2周7次

40多歲者，4×9=36，每3周6次

正常人嚟講三、四次真係太多，戒吓、學吓點控制又冇壞嘅

大家等我一陣，返完屋企，1點左右會有日記，名單再爭住先，呢兩日真係太忙，聽日先得閒

加油呀， 巴打
day 1

NOFAP - SCIENTIFIC EVIDENCE THAT IT WORKS
有中文字幕

戒左5日，好驚sex addiction

上面我已經係咗想睇樓主戒完嘅result：戒丁有冇實質作用，如果係安慰劑效應，咁戒嚟托 ? 大把嘢取代得到啦

邏輯咁差妄枉你學佛學咁耐

打丁成癮性極高, 一黎太舒服, 二黎唔使錢

有咩取代到?我又真係想知吓

加油

不過唔好係屋企死忍，最好配合運動去戒，做完個人會舒暢啲唔會成日凝住打丁，我就習慣每日跑步嘅

上至耶教，下至成功人士嘅一句說話，或者係一粒糖，只要呃得吓人/植入到潛意識，都可以有同樣效果

但如果你死要Jer到我講戒丁係有用嘅，好難討論到落去。

Day 3留名

有冇實質例子係以上可以解決到戒丁可以解決既問題?包括尿頻，尿等待，尿泡尿分差等等，暫時我喺戒丁gp同戒色吧見到呢啲問題係戒丁最易解決到先

突然推得咁快嘅

你講緊安慰劑效應?

我假設戒丁可以解決尿頻，尿等待，尿泡尿分差等等問題係因為安慰劑效應先

咁<上至耶教，下至成功人士嘅一句說話，或者係一粒糖，只要呃得吓人/植入到潛意識，都可以有同樣效果 >有冇啲例子係因為安慰劑效應可以解決以上問題?

上而成班on9唔知咩係實驗方法
仲要話placebo effect有影響又點…

而家唔係講準唔準, 而係就算冇科學證明有效

但戒丁因安慰劑效應而幫人解決到問題又有咩問題

推論：

1.設「戒丁」為安慰劑效應、「信耶教」亦為「安慰劑效應」

2.咁代表「戒丁」與「信耶教」本質皆為「安慰劑效應」

3.設「安慰劑效應」可以解決「尿頻、尿等待、尿泡尿分差」等問題

4.咁「信耶教」係可以解決「尿頻、尿等待、尿泡尿分差」等問題

結論：只要本質一樣，就可以。 ，以上係邏輯上嘅推論，實際係咪就有待樓主驗證。

BTW，雖然唔係安慰劑效應，不過我有個方法可能對尿頻有效：

飲多啲水：

「喝水太少易導致尿液濃縮，而我們的膀胱對濃縮的尿液更加敏感，不斷促使人產生尿意。」

當然，我認為戒丁係解決唔到解決「尿頻、尿等待、尿泡尿分差」等問題，一切都係邪教吹水

A有B既特質, C有B既特質, 所以A=C?

跑步又係運動,做GYM又係運動, 大家本質都係運動

但跑步同做GYM TRAIN出黎既野都唔同喎

正如安慰劑效應都可以對唔同既地方生效, 你點PROVE信耶教既其中一個安慰劑效應係解決「尿頻、尿等待、尿泡尿分差」?

反正幾多人話自己好左你都覺得佢地呃你架啦....科學大於人性

典型謬論

已經假設咗兩者都係「安慰劑效應」(事實上亦好有可能係)，而安慰劑效應嘅本質就係「無效的治療，但相信治療有效，而令症狀舒緩」

咁「耶教」同樣能造成「戒丁」對信者產生嘅結果。

治療同症狀都大把唔同啦…
喺耶教既情況下，信徒會相信信主會解決到以上既健康問題?
喺戒丁既情況下，戒丁人士會信戒丁可以得到主既救贖?
解釋唔到既話反而係你犯咗呀媽係女人，呀妹又係女人，所以呀媽等於呀妹既謬誤喎
事實係呀媽同呀妹都可以有一啲「女人既特質」，但亦有更多唔同既地方，而家就係問你你點prove兩者喺對「尿頻、尿等待、尿泡尿分差」既特質係一樣

定係你會用例子解釋下信耶教可以治療到啲咩症狀?

1.我從來都唔認同「戒丁」可以解決健康問題，只講過可能會產生安慰劑效應影響實驗結果。係你Jer問有咩嘢可以取代到「戒丁」引發「安慰劑效應」

2.如果「戒丁」嘅人深信「戒丁」可以得到主既救贖，咁咪可以得到囉，安慰劑效應都係講個信字。

我覺得我打咁大段推論，你好似一隻字都冇入到腦咁

正式進入Day5

同預計嘅一樣，頭嗰三日係輕輕鬆鬆，day3至day4開始黎料
今日要喺公司做個presentation，又大壓力前個兩晚又要預備到夜晚2點幾，夜闌人靜hea左陣又開著個myfreecams黎睇，都有啲忍唔住，好在拿拿聲塞返入褲認真工作

戒丁一個星期在望就快到達base camp

仲有人討論緊成件事科唔科學
咁事實上唔係實驗室環境，呢種測試好難做到科學嘅

但我諗除左身體健康之外，好多巴打都係因為唔同原因想嘗試戒丁嘅
慳返啲時間、挑戰自己克唔克服到心魔、避免自己太沉溺喺一樣野上都已經係好充分嘅理由

首先同大家講聲抱歉先，因為我無準時出現更新戒J日記。另外講多聲抱歉我真係太忙，而家先岩岩返到屋企，所以無辦法更新個名單，希望大家見諒。

至於樓上兩位巴打既爭論我都唔方便比意見，我在此希望大家可以集中番係個戒J實驗既結果度。

----------------------
戒J日記Day9 25-05-2017 長期室內 難分天氣

今日起身時間係2點幾，原因係鼻敏感又復發，雖然病情無咁嚴重，但一掂完屋企隻寵物就次次都出事，搞到好晏先訓得著。

之後就同人出去食野，食完野本來諗住去球場射波，點知粒波唔見左，無得射就唯有去網吧打左兩個鐘機。

然後夜晚去左葵廣食野，二樓大滿足玉子燒勁好味。再夜d就有籃球比賽，非常緊湊，險勝一分。隊友們打左場好波

而家1點終於返到屋企寫日記，出左好多汗，好攰沖完涼就訓了。

身體狀況：好奇怪，黎到第九日個身體無好到，反而係戒J歷程裏面身體最差既一日，鼻塞頭暈周身無咩力唔通真係唔J都出事？請大家密切關注樓豬狀況

唔好死
你又通宵睇比賽又打波八足咁多爪又撞啱轉天氣病病地都唔出奇嘅

冇追到1，如果樓主以前係日日打開，咁係正常，因為有戒斷反應（我自己就冇遇過）。

加油，等你result

我之前係日日嫁多謝你，你既討論都引起我思考

其實唔只，我係屋企都好多野搞我成日話自己係零死角興趣

Day 3 safe
不自覺click左入個j圖pose
睇左5分鐘覺得唔對路出番黎
宜家清醒番d
好危險,唔可以被引誘
聽日要更小心

小心呀真係 依經驗4-5日左右係最旺盛

頂住頂住,決定聽日夜一夜先番屋企,廢事屋企冇人出事

開始有D難頂
post1既圖太吸引 而家難忍
聽日見女朋友家長 要精神D

屌！我破撚左戒，琴日打撚左，成個人即刻好後悔，我要復活！今日又重新Day 1..

咁渣架

同意樓主講法 第4-5日好好精力 好想打J
我諗自己體質同樓主差唔多 又會打籃球 又有鼻敏感
岩岩踏入第6日 而家都仲係好想打J 又去訓教唔理

你話有野取代到就緊係要俾例子啦，就好似2，你「如果」戒丁既人深信戒丁可以得到救贖，事實上就唔會發生，正如而家既耶教係唔會話有病就祈禱，唔好睇醫生一樣

所以大家既本質根本唔係完全一樣，因為大家範疇根本唔同，唔可以籠統話大家都係安慰劑影效應就本質一樣，正如跑步做gym本質都係運動一樣，你唔可以話大家產生既效果都係一樣，極其量只可以話大家既效果都係健康，但實質邊part健康咗?兩樣運動係唔同既

安慰劑效應唔係話你去深信一樣野去產生某個種結果，而係果樣野可以令人去深信咁做可以產生某個結果，所以戒丁同耶教既安慰劑效應根本本質係唔一樣，戒丁呢款安慰劑可以產生a效果，唔等於耶教呢款安慰劑都得，如果戒丁可以令人深信可以得到主既救贖，咁就已經唔係戒丁啦

群裡很多人都說總是破戒，我想說的是，一個人不能去改變，是因為他痛得還不夠深，而有天你痛得想去改變的時候，也許很多東西已經無法挽回了，如果你們不能現在去戒色，那我之前經歷的苦難，一定會在你們的身上發生，真的 。不作死 就不會死。

（戒色不能靠毅力強戒，這也是飛翔大哥多次強調的，我最開始的時候靠毅力強戒，扛了80多天，這個過程真的太困難太痛苦了，慾望來的時候太可怕了，完全是靠意志力苦苦支撐。。。但是一通過閱讀，大量的閱讀提高悟性、覺悟，靠「悟」來戒色，這個就相當輕鬆簡單了，這才是真正的方法、規律，一口氣就六百多天了。。。）

第一日

5月26日 （晴）

重新上路

但頂唔撚順

破戒again

明天努力

終

今日開始重新出發

戒J第26 day

早晨

撚狗大王

早晨明哥

今日係我戒J第一日，不過好驚破戒

其實成日都覺得班人宗教L戒丁戒到好似中咗邪教咁
利申，支持戒丁

收皮啦你

Day5 留名 個人開始唔係幾舒服，又頭痛又好熱氣咁
其實仲係無咩 J 癮 , 不過咁多不良反應，都係挨埋今晚 12:00 就算啦

戒毒戒煙都會出現類似症狀

求名

死開啦 想做戒J代言人
又係到宣傳你個濕鳩網 係咪商業關係呀 利申左未

應該冇廣告架喎，之前別離都講過個論壇冇收入

Day 6,膊頸好酸軟,有乜解救

投胎

JOHN!

第一日
26/5 好撚熱
來緊一個禮拜都考試
之後就去旅行

所以目標係戒一個月!

終於黎到雙位數Day10，一個艱苦時旅程，老實講，無J咁耐都開始慣慣地，不過都仲有少少心癮掛，我諗。
同行者名單我一陣先更新，睇埋落去你就明點解。
-----------------------
戒J日記Day10 26-05-2017 終於晴

今日無落雨，好開心。今日早左起身，大概11點左右醒起，玩左陣手機遊戲，轉眼又黎到1點出左去食左野，然後買左個手機腳架準備練拍野，然後用左差不多6舊水買拼圖。

行左陣書局諗住搵運動心理學既書，結果行哂大眾商務竟然可以一本都冇（如果有人搵到麻煩講低，很想要。）

而至於咁夜都未出到名單既原因係因為，我仲未砌完個拼圖，差幾十塊左右，砌完再更新。

身體狀況：開始轉好，無病無痛。但J癮有少少復發，但控制上輕鬆左，可能因為慣左。
------------------
聽日我將會宣佈戒J期滿之後既安排，請大家密切關注

Day 5破咗

以前日日/每兩日都J一次 到宜家都係咁 聽日開始試下跟樓主戒J 再睇身體變化 睇下戒到幾多日
利申:相信戒丁係對身體好

Day 4 safe
今日經過銅鑼灣,見到個女仔著到好性感就驚會出事 番到屋企就不自覺想丁 個陣諗唔起自己係戒緊丁 而係不自覺咁開左j圖睇 睇睇下又突然由好想打冷靜左落黎 之後就沖左個涼 終於安全渡過

戒丁效果: 今朝照鏡發現自己對眼有神左,黑白分明, 皮膚好似有d光澤 而且仲幾有精神 番到屋企冇左想即刻攤落床嘅諗法

聽日繼續

巴打買咩拼圖？？？
你都係呢派sembreak緊？

買左幅千與千尋拼圖，內容係白龍知道自己真名之後同千尋手拖手向下飛個幕，300塊再加一個宮崎駿系列專用框。

我post1有講到我係失業中，不過都準備搵工了。

你覺得冇用，咁點解重要上黎搞三搞四？人地戒J關你撚事咩屌

唔覺唔覺都己經Day 7

已經

我都挨到 Day6 啦

破咗戒

明明好多研究話
一個禮拜射精2-3次係健康
樓主仲要開埋呢d post 塗毒連登仔

戒丁 no risk

戒丁WHATSAPP群１

戒丁WHATSAPP群２

戒丁WHATSAPP群３

香港戒丁論壇 ：

戒丁Instagram：siudontleave
FACEBOOK專頁：香港戒丁論壇

死撚開啦

Day 5 safe
努力

Day 5 但琴晚泄咗身

Day2

Day 8 啦

精神唔錯

自信返哂嚟

Lm，戒丁個決心唔係人人有

計埋今日 day12啦

唔好呃人 個首頁已經賣緊廣告
戒J代言人 邊個批准你係到搵食

呢個人非常之陰毒
要開群組 tg / line 呢d保護私隱性較強既app 唔用
偏偏就係用要電話號碼既wtsapp
目的就係要拎你地電話號碼 個人資料
作儲存大量個人數據資料
作下一步搵食用途 大家都會估到想點

別離，回應吓

誅心論大師

帶住口罩唔代表你無出位 宜家講緊你個人上左雜誌 唔好東拉西扯
預到你會話誅心論
呢個客觀現實 戒丁GP就有3個 比你儲左一堆user資料
你繼續駁

上雜誌可以係真心宣傳，可以係出位，你點prove佢係後者?

有gp就一定要拎資料?
咁其他gp memeber都一定拎黎賺錢

都係果句，原因之一不等於唯一原因
邏輯謬誤

有人想借佛教戎J搵 想昆無知毒撚
仲開哂wtsapp group plan定
疑似本人/partner打手側擊
夠膽死駁咀
擺明阻你搵食 咁點
慢慢擠牙膏同你玩

擠牙膏式誅心大師

你話唔係就唔係 想誤導人
以下就係一堆客觀事實
戎j代言人要開電話號碼 號碼包括個人資料
已儲起幾個group幾user資料
要日日上連登宣傳其 商業戎j網站包括營運連廣告

仲有無野講 等你繼續駁

客觀事實就係你冇證據，
原來而家講兩句就可以入罪

講咗啦，咪就係你冇證據囉

戎j wtsapp group既user注意

唔肯定有無被人利用個人資料作包括直接或間接商業或廣告用途

咁大個人 希望醒少少 發覺有唔妥自己識做

我又day0

客觀事實 wtsapp group 網站 連登宣傳不存在

存在咪可以俾你誅心論囉～

wtsapp group 網站 連登宣傳 < 原來全部都係屈你
睇你撐得幾耐

我咪話有wtapp gp係咪就要拎資料賣，其他人同時都可以咁做，同埋個論壇係免費申請，廣告係入落提供論壇到，你都可以申請個試吓

你講緊咩 即係你都知有以下事項? 有tg/ line唔用 叫人點信你

呢個人非常之陰毒
要開群組 tg / line 呢d保護私隱性較強既app 唔用
偏偏就係用要電話號碼既wtsapp
目的就係要拎你地電話號碼 個人資料
作儲存大量個人數據資料
作下一步搵食用途 大家都會估到想點

樓豬好地地試戎j 實驗
你係要搞小動作 死入黎搵食 宣傳
得寸進尺 我一早提過你 見好就收
仲敢駁咀

迫人折你招牌 收你皮

有tg唔用就係拎資料賣，又誅心論
佢咪講過防止人入去搞事囉

你只係不斷做錄音機，反駁唔到啲邏輯謬誤

又低級兜圈
講緊你 明知tg/line 保護性高過wtsapp好多 tg/line就防止唔到人人入去搞事咩
但仍然決定用wtsapp連電話號碼做群組 居心叵測

你話咁做係 無利益關係 中學雞會唔會信你

放心 你要繼續駁 愈駁真相愈清

tg點防止搞事?wtapp搞事都有得起底喎

上面果位係咪話緊離字 user 做錄音機呀

淨係識做錄音機不斷宣傳 未經批準既商業網站及 招收wtsapp group user 作不明用途

Day5🤗

Day 1

e, 我都係day 0

智障 躝出黎
人地樓豬好地地做個試驗
你就日日黎宣傳你個商業網
想打住戒J旗號想借機搵食

ON9仔淨係識做錄音機 ICON推宣傳

問你做乜拎左人地d user資料wtsapp電話號碼 號碼包括個人資料
要日日上連登宣傳個濕鳩商業戎j網站包括營運連廣告

準備踏入day3 今日差d破左戒 好彩最後都忍得住

想問咁多位巴打 我宜家係操緊Gym 想問打J對變大隻會唔會有影響?
因為除左蛋白質 上網睇睪固酮對肌肉生長都好有幫助 問題就係度喇 究竟戒左J會唔會令身體既睪固酮維持係高水平 從而刺激肌肉生長?
定每日一J 可以令睪丸每日都釋放大量睪固酮來刺激肌肉生長?
一直諗唔通 跪求巴打解答

Day 6 lose
今日有丁意 好辛苦頂過左 估佢唔到唔夠兩秒又有股更強大丁意衝擊我腦海
結果淪陷左

破左之後成日都好攰 講野又有d慌慌地
頹,但不能放棄

聽日Day 1

btw 樓豬仲未有update

係度回應下先，呢幾日都好撚忙，我mark低左d重點，睇下會唔會抽時間update到，個名單我未必跟得切唔知有冇人可以幫手整

戒丁既唯一好處係打返丁果時會好撚爽

好想打啊

12/3日 破戒了
同目標差唔多
3個星期後再打過
個list 冇左？

食屎狗死出去啦

個post你㗎？

岩岩頂唔順J癮發作 Day3破左戒
聽日Day0開始過

戒左未知囉

已經忍唔住J左

day 8

問心嗰句，8日以黎除左唔打丁以外一切作息如常，我係feel唔到身體有好大分別
唯一係扯旗時條丁會再firm d同屙尿一氣呵成啲
但都好滿意自己戒到第8日

其實你食多啲蛋白質先係最重要
打J既影響...其實真係好少好少

會令你做Gym果時累D Lor

利申今日第三日

廢物
6days

Day 1 safe

15日打冇了
樓主同埋咁多位巴打一齊加油啊！

入過蕭別離嘅group
完全冇幫助
成班友喺度係咁傾啲咩ufo啊通靈啊開眼啊嗰啲科幻野
話咩大家想打丁嗰時就喺group度討論呢啲野
就會分到心
冇咁想打丁
真係
純粹要做到分心嘅效果嘅話我打機/做運動唔好？

反而樓主呢個post仲有幫助
集合一班打左好耐丁但想戒丁又啱啱開始戒丁嘅巴打
一齊集氣！！
我第一次留名都係day5,6到
唔係好記得

Anyway
樓主好波！

15days 認真，做男人要對自己講既野負責，
話唔睇就唔睇，話唔打就唔打。

今晚有時間，我應該更新到，sorry拖左大家咁耐，今晚一次過三days

Day 10

返黎了
去左trip5日 啪左
今日開始重新黎過

Day7

日日day1

day3 留明！

好想打 仆街
發現一破戒就好想再打
但一邊打字d火又降左落黎 打丁 不了
Day 2 safe

我fd不開心 車左我出街 更新唔到

Day1

試過12日無打,第13日同第14日忍唔住連打番2日

呢個叫連續破戒
因為破咗第一次個決心冇咗
要慢慢建立返

Day 4 今朝夢遺 係咪破咗戒

Day 8

Rubbish should be thrown into rubbish bin

我又玩 不過今日打左飛機
天日開始計

又day 0

day16

聽日Day 1

I am rubbish

死la, 發左個春夢,夢遺咗
點解未硬就射架

day 1

Day 12

Day 15

終於都到左6月1 日，亦都係大家咁耐以黎既努力換取番黎既成果。今日終於係發表報告既日子。首先我發覺係呢一段時間黎講得到既好處都唔少既，以下我會一一列出黎。

最明顯的改變：

-泌尿系統明顯改善左，例如係小便有力、無疼痛感同順暢。

-你會搵啲有意義既野黎做。呢個或者我要詳細解釋下，因為係你決定戒J個一刻你會開始想順便改變自己既生活習慣，包括去用多啲時間去搵一啲對自己有幫助既野黎做，比如我就會係睇書同學日文之類既東西。另外因為你想令自己分心唔諗J野，所以你會夾硬都會搵啲野黎做，係post裹面常見既例子通常會係跑步呢類平時想做但無做既野。

次要改變：

-手腳有力，起身變得容易，呢個改變其實只有頭幾日比較明顯，當然唔排除係因為早訓左，作息好左自然就會容易起身。就好似我係實驗中間個幾日我都有通頂既日子，個陣好明顯起身仍然係好攰既。

-做事集中同埋轉數快左，呢個我諗同分散注意力有關，你唔想諗戒J既事情，所以你更集中做一件事。至於轉數快左，根據我呢幾日既經驗，呢個的確係戒J本身既效果(包括以往經驗)就算夜訓都好，諗野反應個D仍然都會好快，打鋪機都真係勁啲，但你都要留意下自己先會察覺到，所以都算係次要改變。

最辛苦既時間：戒J後3-7日，之後回穩間唔中會起慾念，但要壓制唔太難。

結論及後續生活：

凡事不能矯枉過正，自慰呢家野，太多或太少都唔好。我建議係咁，如果你真係嚴重到J到條野痛又或者係全身成日無力既話，你就去戒，戒到你屙尿好番同埋個人有番力為止。我諗唔太嚴重既話好似我咁戒兩個星期已經好夠。

其次我認為戒J只係一個輔助，佢唔係帶黎以上改變既全部，生活習慣都要作出配合，包括早訓同做運動食有營養食物之類。否則就會好似我咁，其實通頂太多就算你戒J都係要病，但戒J可以為你既身體某啲部份變好，最明顯感覺係泌尿系統同埋精神。

至於後續生活，我諗我唔會再戒落去，但我會減少到大約3-5日左右一次，我諗咁樣已經可以非常健康，另外亦都會開始早訓同埋重新做番運動(琴日已經開始有做番gym)。當然如果你地想呢個活動繼續我唔反對，我可以比個名單你地去管理，我亦唔反對戒J戒咁耐，我只係認為唔適合我，畢竟我只係戒左兩個星期，我無能力去否定戒得耐係咪真係無用既說法。最後多謝各位對我14日黎既支持，雖然我最後個幾日係無更新，但係都多謝你地，如果日後仲有咩實驗計劃(未必係戒J)，我會再同大家一齊同行。

天日先正式開始

琴日day2破左戒
今日day1重新計過 目標頂到day4

真心想知係唔係大部分既人都日日打丁

老老實實
14日個改變should be insignificantly small ga bor

日日打就有d跨
但正常人，計埋上班族，可能3/4日一丁lor / 扑野lor

Btw day9

係 所以我都係儘量諗下有咩改變左，老實真係唔算多

報到，day17

多謝你，我見好多人係我無更新之後都走左，你仲繼續幫我推post我係過去呢14日都好開心，本來我只係想整一個會爆1001既post黎自我滿足下，點知最後變左一個大既活動，好多謝你地令我係連登留下一個壯舉如果你覺得戒J適合你就堅持落去啦，願大能與你同在又或者你都可以開個新post將呢個活動延續落去

day4定day5唔記得

覺得自己幾唔錯

嫌長可剩睇文末紅字

首先,好多謝樓主開呢個實驗pose, 呢個pose可能唔算多人留意,但改變左我好多,所以無論樓主有咩決定我只會感激同支持

想講下自己情況,我丁史已經好耐,超過5年。 由一開始一星期一次 ,唔駛半年就變左幾日一次, 之後更加變本加厲, 一日一次/兩次。最嚴重個陣係日日都好眼瞓 上堂瞓 番屋企打完又瞓,完全集中唔到精神,個人臉色勁差,試過撞到一個好耐冇見嘅fd都話個樣變左好毒,連考試都係hea過,結果成績出黎先發現好大獲。雖然又細到大讀書唔算叻,但都維持中等水平,唔會差到要重讀。

呢個結果令我突然警覺,開始反省原因,最終總結係打自慰問題,令到我注意力不能集中,精力嚴重不足。有人會話:係你唔識節制姐,係呢方面我亦考慮過,嘗試降低自慰頻率,但好快發現係失敗的,我一自慰就好大機會連續破戒,呢個諗法一直存在我腦海,今次嘅實驗令到呢個諗法更清晰,我由一開始戒左5日,到第6日破左戒,再開始,結果隔一日又破戒,即係琴日。呢個結果令我明白到:自慰已經唔係會唔會節制嘅問題,而係能唔能夠節制嘅問題。我自覺唔能夠節制,所以我嘅目標係終身不自慰。呢個目標好宏大,亦都好難實現,但我會向呢個目標進發。即使等陣已經破戒,我亦唔會放棄。

至於點解要戒丁,原因係為自己。有女友,有錢,有權,呢d只係bonus(有緊係好事)。我宜家嘅目標係做一個頂天立地嘅男子漢(雖然我係因為成績差先萌生戒丁嘅念頭)。咁點為之一個頂天立地男子漢,對我而言,係無論係咩情況,你都對得住自己,對得住其他人,問心係愧。呢個目標更宏大,但亦要踏出第一步。而點樣先可以做到,對我而言,第一步就係要徹底戒丁,令自己有番朝氣同努力嘅決心,當然我唔係要做和尚,性生活會有,但唔會係為搞而搞。

講左咁多,唔係想設立咩戒丁group,而係想提議將呢度打造成一個節制打丁嘅平台,極端到可以係節制一日,到終身戒丁都得,想開始就開始,想結束就結束,想係度報日數就報日數,一直報又得,報報下唔報又得,報報下唔報突然又報番亦得,亦唔需要搞咩封閉群組,你想食花生就食花生,無所謂。樓主個d復活啊,整group list啊就唔駛咁辛苦了,將呢度當成自發記錄咁睇,唔駛有群眾壓力,純自願,亦冇人知你係邊位。其實個模式同樓主唔得閒整list之後直到今日都好類似樓主同各位對呢個提議點睇?

我一直當呢個pose係自發記錄咁睇,亦都會養成習慣繼續報,唔保證會成功,但我會努力,可能直到一個位覺得報日數已經唔再重要先唔報。

今日係Day 1, safe, 各位共勉之。

戒丁WHATSAPP群１

戒丁WHATSAPP群２

戒丁WHATSAPP群３

香港戒丁論壇 ：

戒丁Instagram：siudontleave
FACEBOOK專頁：香港戒丁論壇

ＰＳ：WHATSAPP群會顯示電話號碼，搞事者小心被起底／玩電話

我同意，但我覺得可以直頭開個新post用番呢d規則，一黎個活動已經完左，二黎呢個post已經無咩人再入黎